沒有抗爭 哪有改變？

香港獨立！

香港獨立！

香港獨立！

要開po，不了。

請支持香港獨立！